\documentclass[french,%
               twoside=false,%
               paper=portrait,%
               paper=A3,%
               pagesize,
               fontsize=24pt,%
               % DIV=10,%
               parskip=never,
               ]{scrartcl}
\areaset[0mm]{210mm}{390mm}
% \areaset[0mm]{384mm}{261mm}

\usepackage{babel}
\frenchsetup{UnicodeNoBreakSpaces=true,IndentFirst=false}
\renewcommand\frenchhyphenmins{33}
% No hyphenation for specific words
% \babelhyphenation{}
% No hyphen for words with an uppercase letter
\uchyph=0
\usepackage{fontspec}
% \setmainfont[Ligatures={Rare},Numbers={Lowercase,Monospaced}]{EB Garamond}
\setmainfont{Crimson}[%
BoldFont = Crimson Bold,
ItalicFont = Cochineal Italic,
BoldItalicFont = Cochineal BoldItalic]
\setsansfont{Crimson}
% No hyphenation
\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{url}
\usepackage[autostyle=true]{csquotes}
\MakeOuterQuote{"}
\MakeInnerQuote{´}
\MakeAutoQuote{«}{»}
\usepackage[babel=true,protrusion=true,expansion=false]{microtype}
\usepackage[hyphenation,lastparline,nosingleletter]{impnattypo}
\usepackage[defaultlines=2,all]{nowidow}
\sloppy
\flushbottom

\setlength{\parindent}{0em}
% \setlength{\parskip}{1\baselineskip}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{pdfpages}

% Phrase miroir
\usepackage[absolute]{textpos}
\setlength{\TPHorizModule}{1mm}
\setlength{\TPVertModule}{1mm}
\setcounter{secnumdepth}{0}

\usepackage{ragged2e}
\usepackage{setspace}
% \onehalfspacing
% Centering without vertical space
\newenvironment{nscenter}
 {\parskip=0pt\par\nopagebreak\centering}
 {\par\noindent\ignorespacesafterend}
% \usepackage{vgrid}
% \usepackage{kantlipsum}
% \usepackage{showframe}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

% La phrase miroir
  \begin{textblock}{}(15,405)
  \raisebox{\depth}{\scalebox{1}[-1]%
  {\tiny (Vachement, Jack.)}}
  \end{textblock}

26 novembre 1918

\vspace{1\baselineskip}

\begin{nscenter}
--- Blanche Acétylène !
\end{nscenter}

\vspace{1\baselineskip}

Vous tous~! --- Mes beaux whiskys --- Mon horrible mixture ruisselant jaune --- bocal de pharmacie --- Ma chartreuse verte --- Citrin --- Rose ému de Carthame ---

\begin{nscenter}
\hspace*{-10em}Fume !

\hspace*{0em}Fume !

\hspace*{10em}Fume !
\end{nscenter}

\vspace{1\baselineskip}

Angusture --- noix vomique et l'incertitude des sirops --- Je suis un mosaïste.

\ldots "Say, Waiter --- You are a damn'fraud, you are ---"

Voyez-moi l'abcès sanglant de ce prairial oyster ; son œil noyé me regarde comme une pièce anatomique ; Le barman me regarde peut-être aussi, poché sous les globes oculaires, versant l'irisé, en nappe, dans l'arc-en-ciel.

OR

l'homme à tête de poisson mort laisse pendre son cigare mouillé. Ce gilet écossais ! ---

\hspace*{10em}--- L'officier orné de croix --- La femme molle poudrée blanche bâille, bâille, et suce une lotion capillaire --- (ceci pour l'amour.).

\hspace*{10em}--- "Ces créatures dansent depuis neuf heures, Monsieur." --- Comme ce doit être gras --- (ceci pour l'érotisme, voyez-vous.).

--- alcools qui serpentent, bleuis, somnolent, descendent, rôdent, s'éteignent.

\begin{nscenter}
\hspace*{-10em}Flambe !

\hspace*{0em}Flambe !

\hspace*{10em}Flambe !
\end{nscenter}

\vspace{1\baselineskip}
\begin{nscenter}
MON APOPLEXIE !!
\vspace{1\baselineskip}
\end{nscenter}

N.B. --- Les lois, toutefois, s'opposent à l'homicide volontaire --- (et ceci pour morale\ldots~sans doute ?).

\hspace*{\fill}(.\emph{Harry James}.)\hspace*{3em}


\includepdf{affiche.jpg}

\end{document}
